SH 講得太多好老土，係時候教大家一個新keyword

如果有上開外國網例如reddit 都應該聽過
就係bagholder
意思其實就係"strong hold撚"，即係隻股跌撚咗又唔捨得放，死揸住嘅人

Bagholder 報到

仲有，如果你想講"strong hold 緊"
你可以講"bag holding"

PLTR @$34 Bag Holding

HODL

蝗：
傻散 韮菜！

teabag licker